Escape From Tarkov 求隊友

有冇discord 群一齊玩？_？

隻game真心好玩 不過定期wipe真係好心痛

有冇tg / discord group 求邀
新手長on

discord whofc#4849, 今晚玩

join!!

隻game 洗唔洗壓槍

睇你用咩槍，貴槍齊靚件基本上壓都唔洗壓

想問最多幾多個人一組

有幾個frd 想玩 但我自己覺得會跌晒d 野好晒心機

唔清楚 應該2至6人都可以

我本身都咁諗 不過你玩pmc 隨身有個類似小型寶箱 放loot入去 死咗都會係返度 大小因edition 而定

等緊特價
覺得呢隻野有啲唔值咁貴

新手
imjoke#2018

等緊正式版上steam先買

俄佬game未必會上steam

想玩,不過無朋友實比人殺爆

隻game係超值
所有野都好detail 獨一無二既玩法 緊張感冇其他game比到
J槍都值回票價

利申 玩左兩年 最貴個版本

新手求帶

其實隻game係做任務打npc定係類似大逃殺咁要殺哂其他玩家？睇人玩唔知玩緊乜

無玩過呢類game . 白紙一張入場玩都幾無遊戲性 , 基本上都係靠scav 運嘢出嚟賺錢 . pmc 死亡率好高.無把好啲嘅槍完全自保唔到

一開始都係靠scav 賺裝，不過進度好慢。直到入咗discord群 跟高手揾食

Nos#2577
可以搵我一齊玩 不過我唔算太勁的

Eft係rpg game黎 所以做任好重要 除左可以幫你升trader令你買多d野外仲有經比你
新手可以玩下offline 玩熟個圖先拎pmc出黎玩

好子彈 >>> 好槍
flea market AK74u 都係15000把 夠打贏好多

子彈真係好重要 不過靚彈呢家短缺
基本上要camp trader搶

想問下玩scav個陣係點樣認啲人係Scav定係Pmc

玩得多就認得
Pmc著軍服
Scav著便服
同埋睇佢地d動作都知 例如scav係唔會無啦啦跑

新手玩左好多場SCAV 次次未開過槍就瓜柴
4Dreaming[HK]#2514

買 standard版 足夠?

Scav 唔好同人打啦
有靚槍都係廢彈
又冇防具
執下冇咁高風險既位置就走人

認到都無用啦 hk服好多人會殺 同埋好撚多camper

黑邊更開心

Scav on scav violence

買左普通岩玩再上黑邊
始終呢d game唔係大眾口味

hk服好多 player scav 見人就射

其實好正常...

我自己鐘意同人random組隊
但試過幾次比人殺

有

淨係識行工廠同埋海關其他地圖大撚到閪咁

新手玩左好幾場 有冇人一齊玩

開左個discord希望可以集中啲

玩工廠咁激

工廠最難玩

啱啱新買唔識玩輸到得返條底褲求隊友

成堆AI scav 係度都射
你player scav 冇甲廢槍咪同d AI scav aimbot 打囉

槍法係咪要好好先玩到?

MPX又型又好用

岩岩買GAME 單人玩住SCAV先

有中文未？想玩

有簡中
不過玩英文好過

地方的新人需要老手LEAD

有無分版本?
係咪直接呢個網買就得?

yes, 買us版 岩岩玩最平就ok了

ok啦～好運嘅出到黎，唔好運嘅就...

地圖細，易行

有咩？英文唔多明

求新手教學

想問下是否有discord group 一齊玩？

暫時都係上Youtube搵Escape From Tarkov Guide
等聽日再ONLINE睇下有冇老手帶

槍法屎玩唔玩到呢隻?
pugb成日落地成盒..
但好鐘意玩h1z1個d一齊搵物資一齊玩個d game
最平係咪都380hkd?

我都係岩岩玩, 槍法好屎
都算係類似搵物資既 不過完左場係物資各自各 賺錢買槍買甲買頭盔再玩下場咁
係, 都係得官網買, 不過好似見過人話幾個人夾份買會平D

頭先買完玩左幾round 乜都唔識 之後上網睇左呢個
真係好複雜

其實睇左LIRIK玩左好耐 但睇極都唔係好明點玩

新手一開始可以用OFFLINE MODE試下自己一個跑下地圖
我今日岩岩玩都俾人帶住行左兩張MAP, 到而家都係唔熟, 隻GAME都幾多野玩, 要花好耐時間研究
MAP可以係WIKI度搵

條link 禁入去寫expired

呢隻game 係咪PVP ?
定係似生存game ?

小弟遲啲玩得叻啲都會試吓出教學片
如果係超新手嘅可以睇住呢篇巴哈文先

我宜家係殺到人 不過搵唔到逃生點走
路癡+天黑 完全唔知自己一開始係邊

OFFLINE行MAP有無得開 0 AI??定係最少數量係"低"??

唔enable ai咪得

巴打，想問呢隻game 係咪PVP ?
定係似生存game ?

Pvpve

入場loot野 限時內搵逃生點走人

係PVP 不過可以OFFLINE行MAP
比你自己熟識下個地圖
玩耐左覺得似RPG GAME多
出街執野殺人搵錢起野

耐唔耐玩

岩岩入完張圖..
黑過墨斗..
比人射幾槍就香左
有冇人帶下點玩

耐玩到你怕

入DISCORD可以搵大師兄們帶

我見佢地好多人係一間房.. 好似唔得咁好..

唔洗介意, 我同另外幾位巴打都係呢幾日岩岩買

可以咁多人一齊玩咩?

最多可以5個

可以同大師兄玩

淨係一開頭上手你都要煲一陣

本身你唔識槍既話 剩係槍械子彈都夠你撚半個月

煲撚左一日終於正正常常走到佬塞爆成個物品欄
想知基地升乜野優先

點樣可以知道邊個位走到佬?

開波右上角 或者O制
最好就google定你玩個張map既地圖 唔好ingame用錢買地圖
一黎浪費錢二黎浪費一個格仔

初初玩我一定拎住部電話開住個地圖黎睇住行

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

隻game黎收皮不遠了

呢啲一局制遊戲都要wipe? 好彩冇買,玩嘅時間唔多,陣間未農夠就wipe真係冇心機玩

呢隻GAME唔洗農架啵
你鍾意可以鋪鋪都用哂D錢上靚裝玩

不過呢加仲係BETA 所以仲會WIPE
未知出正式時會唔會
根據消息呢家仲有5個月先WIPE

隻game好似都beta左好耐上年已經見shroud玩緊
係唔知點解最近一個月多左好多streamer玩

差唔多兩三年
因為bsg係小型公司 得幾個人
雖然呢家都擴展到有成百人 但因為太多野搞所以都係出唔快

之前有個twitch drop活動令你掛係twitch到可以拎到ingame野
跟住隻game個幾日就長期top one 就吸引左好多人玩
其他streamer見到咪又玩下 又引一班粉一齊玩

所以呢家個ser peak hour（夜晚10到開始）係好唔掂

disintergrates#6154

見人玩拎完D野返屋企有咩用?
好似無得起野?

隻game賺錢都係為咗砌槍姐,我見啲youtuber一開始玩死到連scope都買唔起喎

呢個真
我都係為砌槍先玩

推多次 大家可以入黎得閒一齊玩

有無分ser
驚買錯

只有限制你邊到買隻game只可以係邊到開game (對IP)

hideout有得起野

搵錢有多方法 唔洗特別要農的

最慳時間我覺得就用
pmc 刀/手槍 reserve 開鑰匙房/ RB-AK
或者 interchange 衝去 oli 執顯卡
scav factory 執少少屍直衝 extract

直接起槍入去殺人你就唔洗咁跑

唔同勢力,同朋友組隊, 點解逃出點唔同?
可以改勢力?

同朋友組隊, 點解出生點同埋逃出點 唔同?
係咪唔同勢力關係?
可以改勢力?

Solo路過揮手

另外匹配遊戲好耐，是否雙排或三排會耐D?
開始選Server 又有無關係？

我到而家都唔明飯水點解會跌得咁快，一個鐘啫大佬，洗唔洗5，6支奶啊

discord link 死咗

Scav exit唔一樣
Pmc就一樣既 exit建議可以睇睇wiki

排得耐係因為呢家太多人玩 個ser頂唔住
開發商已經陸陸續續加緊ser

啲英文好簡單咋啵

新手可以開住黎玩 背啲物資同匙點

比王冠頭打到棄驚
冇咁多時間grind

Discord好多皇冠頭大師兄入嚟一齊玩
利申（我垃圾

有冇人可以教下點降低比人係草/門口/轉角埋伏既機會

係唔係有4人夾既包
睇巴哈好似見到

yes
"purchase as a gift"
一次買4份8折

帶in game 耳機聽聲
隻game聲好重要 要多加留意
雖然d聲係bug bug地

難玩到飛天好耐無玩過咁難

琴日 scav interchange 又比人係 emercom camp
等到最後十秒先衝過去都要攬炒

兩邊都好 camp 到爆
SKS加個PSO已經可以 camp死好多人

Extract camper 死全家

有時得返幾十秒都要camp

pmc都算 大家都係scav

殺到我你都走唔到啦 為咩呢

any discord I can join ?
Super new player at Level 2....

樓上好似有條link

條link, 唔work 的

聽日買 同求隊友

海關宿舍二樓間房出武器箱係咪已經係最值錢

三層宿舍三樓 marked room 先係

一日失效

咩係loot 洗唔洗買保險

有冇discord ,呢隻game 一個人玩好孤單

loot = 執番黎既野
保險大多數人都話買

都唔係呀， 保險好平咋嘛，同埋如果你揸支咋熗人哋都未必執你， 何況 都有機會畀scav /scav boss /raider 殺死， 佢哋又唔會執你啲野

睇彩數
我拎冇改AK同PP18都比人執

發電機的燃料 是指什麼?
黃色的燃油添加劑? 加不進桶內

有冇師兄帶帶我呢位新手 尋日先買 求指導

講錯，就係三樓，刷咗咁耐最好就係武器箱

隻game最貴就係個D箱

想問下到時正式上市係咪會刪date

有啲出名twitch steamer 做weapon case lab run ,勁好睇

其實唔洗正式上市 佢會KEEP住刪 聽講下次刪就係2~3個月後

呢條LINK整左永久

7-8月先wipe

成個dorm（兩間）加埋有5個safe
都唔錯的

不如去玩SCUM
可以柯埋屎添

唔太同類型啵巴打

兵家必爭之地

仲有scav boss

買左未有心機玩

有冇人可以帶我玩。。

我買左兩日 有冇興趣一齊

呢個遊戲好hardcore , 冇心機學真係唔好玩 , 我玩左一排死到唔想玩就冇開過

入谷玩啦大家

Solo 新手係好痛苦的
入谷同大家一齊排就會減少死既機會

跑刀仔末日

正喎
拎支手槍入去 factory 大農特農

我同fd玩都係咁死

首先要了解裝甲同子彈既重要性 然後個d可以靠經驗搭救

諗住今晚買有咩要留意

拍咗條片介紹呢隻正 game
之後都會拍多啲關於呢隻 game 嘅片
有咩拍得唔好請出力屌

啲槍闔把冷有marking
副廠件又有license
好撚好j
不過真心難玩 掉錢砌撚完支416同m4都唔敢拎出嚟用 gear fear

仲有人玩咩

reserve train d raiders 點打未見到就比佢地射斷手

出個陣已經想玩 但電腦太廢 岩岩換左電腦即買

你唔用都係比官方wipe

8月先會wipe

咁耐咩邊到睇資料

之前podcast有講

槍迷一定鐘意
J槍都值回票價

而家仲有冇得set offline mode? 新手岩岩買驚

有呀

歡迎來到排隊ONLINE

啲放槍放鑰匙放錢嘅箱點獲得？

買or執or任務，應該係

買, 換, 做任, hideout合

有冇人見過香港有腳踏鍵盤賣
頭先睇YouTube 見有外國人用腳踏玩
好似幾正
可以代替tab鍵 蹲下 伏地等等

新手應該玩熟邊張圖先

Custom 任務圖
Interchange 無成本搵錢圖

係一開始d任係custom姐
跟住就有好多任係其他圖架啦

不過新手可以玩shoreline interchange reserve呢d圖 夠大

Pmc玩reserve 新手好難extract scav 冇乜問題

過得晒 custom D 任都唔係新手啦

真係好難過 custom中間條路

入左group 幾日 各位巴打都好好人
新手真係唔洗怕

岩啊 我3級就搵到人一齊玩 老手都唔介意帶你
而家執下執下有少少錢就冇咁怕跌野
所以都可以帶好少少既裝入場 更加冇咁易死
又可以再賺多啲錢
歡迎新人主動啲一齊玩
我都可以一班新人入場玩唔介意架

號外

支持巴打

永久無限入DISCORD GROUP LINK UPDATED
新手可以入黎搵下人陪跑

多謝

傳說中既TKBlue出現了

條片拍得幾正

係咪買game 一定要hkd200 up

聽日買好似有8折

expired
聽日減價,應該會入坑,可唔可以send多次link,thxthx

有定心理準備peak hour等場要等十分鐘以上

玩開insurgency 應該唔會三分鐘掛
因為我睇YouTube 啲人都好似幾好玩咁

吓乜唔係越多人玩越快嘅咩
我諗住見多人玩先趁機入坑

呢家係太多人玩所以唔夠ser用

有冇人想夾份買
可以tg傾

師兄可唔可以send多次條link,坑已入

thx

坑已入 下戴緊

佢購買果part地區有三個option, 係咪揀other就得?

上星期買左 水左一班fd玩 真係好好玩
利申 澳洲巴

有冇新手一齊玩 買完發現冇朋友玩

我可以啊

你俾個ID我 我而家加你

你俾個ID我而家加你

買左而家8折
4人好似無額外折

排到訓著咁濟

20%off快撚d買

每日既930-1030 = 唔使諗入到場

好撚難玩

好難玩 但好好玩

啱啱買左 自己係咁死
想組隊玩 有無耳機推介

等你accept

我都係尋日買左自己玩 係咁死 呢類遊戲作為新手好驚入到群 做人負累靠人帶 尷尷尬尬咁

轉頭

完全唔識玩受唔受

有冇人玩
利申新手

我都係新手 俾個ID我 我加你好友一齊玩

巴打有冇入個discord群？

新手應該自己摸熟，同人玩只會進步得慢

無 同另外一位巴打玩緊

想要

留Tg？

Sorry, 原來我朋友放左

又一日無限matching

啱啱買game, 點解排隊都排咁耐

可能近日特價太多人玩 本身特價前呢d時候都要排差唔多30分鐘

每日既夜晚930-1030唔使諗

今日買game，連續玩咗10個鐘。應該有一半時間喺menu到
不過係好玩嘅

仲未成功 extract 過

其實隻GAME 玩乜? 睇人玩都係行行企企多又慢節奏,周圍摷野, 跟著就俾人KILL 左

做搭荒者執垃圾走人

今日試左懦夫戰術 等執人屍 完全唔打唔露臉
連續extract左幾舖